Dua Lipa 5月黎香港啦

開麥花臣
但身邊班fd得自己一個人有興趣
一個人睇$498好唔好

Btw呢個5人和唱好好聽

把聲正到

我都想睇

一支公唔知睇唔睇好

準備買standing

new rules

一支公
啲朋友唔識佢

same # 有冇人一齊

太多人推依首 聽到厭厭地
Be the one 同hotter than hell好正

我都有興趣

留名霸位

都係諗住一枝公去

一開始係因為be the one而識佢
香港得ikea先會成日聽到佢啲歌

原來咁多一支公 係咪可以組團$498

聽朝citi clear就開始賣

身邊冇人聽佢 明明佢清唱個啲真係好正

h&m都會播

一枝公

我都係一個人去身邊無人聽
有冇巴打絲打有Citi Clear可以一陣幫手買張$698
感激不盡

$698應該24號輕鬆買既

鐘意咗都一段時間，始終想企前啲
我本身又細粒又生得矮

一齊睇啦

有clear卡買得了

巴打買到幾多號 可唔可以幫手買張

我買$498啊座位先幫啦
企位應該有耐賣既唔驚

我錯
岩岩refresh係企位賣曬先

Cls咁快賣哂
得返座位都唔知去唔去好

應該每輪咁allocate既
之後仲有既

可唔可以幫我買

希望啦
好好好想睇idgaf既live

好想睇呀 但我仲有Bruno mars 睇

痴線,叫個FD幫我買,
498冇連位
買左598
最後搵到FD同我睇

癲 咁都無哂位

有興趣

身邊冇frd有興趣

今日$498應該淨係賣red zone
我買個時已經無曬咩位
可能聽朝/後日再試仲好可以近

個場咁細 應該可以爆

仲可以點買

好正
一件頭

買咗498

想買$698 企位

有冇人知座位表係點
一個人位洗極都G 41 驚好偏

咩zone?

我8段

Blow your mind 超正
Mwah
不過身邊無人聽

最鍾意hotter than hell 同last dance

一支公無問題呀

下星期睇Ride都係一支公shoegaze

有dua同好啊正
佢把聲真係好撚正呀
猶豫緊演唱會初體驗要唔要畀佢

再諗就無位架啦

坐yellow A行
好想聽scared to be lonely live

今朝買到standing

真心啊？大概幾耐會賣晒
原來演唱會飛咁搶手

呢個價都幾抵睇

今日買唔到standing 希望下星期一買到

好想睇

佢咁多首我覺得呢首最正
身邊有聽下外國歌d人只識new rules

揀6個人去睇,佢出唔到6個連位
就有6個位比你慢慢揀
尋日本身買左兩張連位(Blue區)之後有個fd又話想睇
我search 1個人都只出同一個位(Red區)
之後試下用6個人去search 取消晒另外5張飛
奇蹟地幫我個fd買到同我地連位

買咗一張498 比咗B12我 想知係咪係中間

淫到

scare to be money

loney
屌你老母auto correct

有好多歌都好好聽
一路都好想聽no goodbyes同last dance嘅live
但仲未搵到人陪我

買咗飛先啦

呢場唔睇 等佢過多幾年係香港紅哂再黎睇就貴到hihi

自己一個人買咗standing...

唔緊要啦，我都係自己standing
去到都係享受音樂啫

B12係邊到
不過btw我都係上網search麥花臣個detail seating plan 可以計到

點解外國可以咁正
睇Bruno mars有佢做supporting act

點計

我有朋友都係好遲先同我講原本想睇 但我已經買左一個位
睇concert都係自己聽既 無野

)(2).jpg

買咗$698了
原來係free standing我一開始仲以為係有number越早買越前
咁宜家係咪即係個日越早去排隊入場就企越前...

因為驚自己去睇諗左幾日 頭先買左498
上次錯過左rita ora 今次dua lipa都唔得

有冇人可以幫手買飛
想買598 不過如果冇 498都ok
冇信用卡 聽日又要返學都唔知搶唔搶到
未去過演唱會 想今次去到
跪求好心人可以幫下手
感激不盡

tg @iamrubbishbean

坐Yellow A行
好想聽Garden 同scared to be lonely

遲左買唔到，有無人有多張企位

miss 左live nation個提早買，今日又買唔到飛，皮已收

岩岩check email先發現尋日Spotify又有得Presale先
原來衣加買演唱會飛會分咁多次Presale

得一條友
唯有等人放出黎

求兩張企位

買唔到

求企位或坐位2張

求企位一張

咁快爆真係

Mola mola

估唔到會咁難買

聽人講話會加場

Source?

J浸熔岩 求兩張企位

開麥花臣本身就少位

頂，唔知佢黎開演唱會
佢把聲真係好正

無諗過會咁多人睇 之前睇against the current都好易爆

聽人講加430

係就好 source?

但佢29號係Baku有場 會唔會太趕

598得返1人位

要返工睇唔到
想聽scared to be lonely

求一張飛，咩位都得

想要2張飛

求2張飛，任何位

我都想要企位飛

跪求2張飛

跪求一張飛

同2個fd分開左
佢地買左$598
我買左$498
有無人換企位

推

求一張企位
tg got356

求兩張飛任何位
tg: nomoneynohoney369

有冇人都係企位一個人

求任何位：

me

諗住幾點去排

唔會太早去啦

係咪有booth賣野 幾點去買好

我會早啲 一定好快清倉

佢去左睇大佛

mee

求兩張飛 咩位都可
急
Telegram @af165

我都係 我仲未出門去排隊

有無人係旺角撞到佢

我都未岀去 不過都差唔多啦

見ig一出po就去撞
但見唔到

好多人排隊
排到過足球場嗰邊

有兩張RowA 多左 1200蚊張賣 有無人要

tg : chickenlega

淨係撞到佢班fd食緊煙

2個鐘後開show都放1200

笑死

買左HOODIE
DUA好型 清唱聲靚
好撚好睇 IDGAF個PART全場HIGH爆
點解冇ONE KISS

Hoodie靚 不過無Hong kong喎

唔理啦 我有諗過完場先仔細睇下再買 乜撚都冇咁滯 好彩入場前狗衝左件HOODIE先

好睇
全場standing 由一放入場嗰刻起已經好high
High 到完場

Share 1張無咁靚既比你地
其他相自私J

Btw
想借po尋人
巴打們屌得細力啲please

我係今日同你咁啱排埋一齊等入場
完左之後番西營盤買野食，又咁啱排埋一齊嘅男仔
但係我兩次都無主動叫你
我而家好後悔

如果你或者你嘅朋友睇到
而又肯俾個機會我做個朋友嘅
就加我tg 啦

咁近,好羨慕

係上面C行 ,想講D人一跳feel到成個地係凹左咁,仲要一級個位好細

人少少去欣賞唔好咩

想問點解個台可以細到咁

同埋唱得個半鐘都冇,見人地其他國家run down有成18,19隻歌
成埸都好正,
仲有買野個度,入埸個時見到仲好齊款,出黎掃剩一款
個時想買hoodies,但現金又唔夠

唔近，坐旁邊最上面
只係我拎支長鏡影幾張算
之後全程聽返歌
我拎相機先影20幅唔夠
我前面有條中女，佢條片起碼1小時以上

個個都彈麥花臣氣氛差
當然事實差左DD,因為有一班係佛系坐曬係到
但以呢個價錢睇呢個距離，簡直抵
可惜連個半小時都冇
如果去返亞博肯定個價又升倍，仲要遠到嘔

算啦佢啲歌都唔夠 成隻碟+feature人地既歌都唱曬
有17/18首差唔多啦

但有D歌都斬左一半

Last song New rules 停得好突然，見啲人仲係到jump緊

呢兩條大陸閪全場不斷傾計用蝗語
旁邊嘅人全部企起身你哋就仲坐低
仲要玩電話玩足全場
你仲要唔係影dua lipa,係真係玩電話，微信，上網睇野
屌你老母，你張飛究竟點買？
你2個根本係連佢1首歌都唔似識喎
我旁邊另一個女仔都起碼跟住唱到1-2句
你地居然仲問點解香港人可以咁high?
你地係咪見人排隊買你地又走去排炸仆街
如果有玻璃樽我再high D都得呀

我都係用電話錄低左3,4隻賣飛佛咋
我前面都有條中女係咁錄

我以為會叫encore添

兩條傻9入黎坐

想問 我見fb出notes話唔比帶相機入 但我見外國人演唱會都比影相 其實係咪比帶 ?
我自己睇開日本人演唱會 有人一拎相機出黎d保安係即屌

而家基本上個個演唱會都係咁
應該同黃牛有關？